【齊鼓掌】揸綿羊仔自炒遭旅巴輾腳，32歲女警重創命危

青衣今早發生嚴重車禍，今早6時許，一名32歲姓葉女警駕駛電單車回警署上班途中，駛經青敬路海悅花園對開時懷疑失控自炒，她受傷倒卧地上，尾隨旅遊巴收掣不及輾過其雙腳，其他駕駛人士見狀報案。她事後由救護車送往瑪嘉烈醫院搶救，情況危殆。警方正調查意外原因。

共業！

女人揸車加黑警

好在係上班途中 如果唔係比佢拎到工傷

你放心。

黑警實夾錢捐畀佢。

向太好似話會出廿蚊

唔好死啦，仲有排佢享受

旅遊巴司機減少休班警數量
撲滅罪行應記一功

綿羊仔

我捐101蚊

又可以封全線

好慘呀

個旅巴司機

連登有冇得in app purchase 同一個post like多幾次

係咪冠忠

又係占中

點解要鼓掌？

連登仔平時返工做開低下層成日被人老點，要上網網絡欺凌人搵存在價值？

你老母幾時死呀咁

天譴

黑警無一個係無辜

旅遊巴司機今次會有cp定不誠實使用電腦呢

你哋係咪弱智架

child登仔有人性就唔係child登仔啦

上班途中都包

希望冇事啦

Child登仔已經退化到見人幸災樂禍自己又幸災樂禍埋一份